動物聰明度排名：

寵物聰明度排名：

6. 蜘蛛 🕷
5. 倉鼠 🐹
4. 天竺鼠
3. 兔子🐇
2. 狗 🐩
1. 老鼠 🐁

為什麼？看看以下videos:

參考:

最聰明我唔知 但最陰濕一定係貓

八爪魚第1

章魚都冇

快我小小

第二條片個兩隻好on9
第一條就超神

因為佢聰明啲

第二條片嗰兩隻好on9、好得意呀呀呀

想不到老鼠这么666，太牛逼了，skr skr

二迫哈